其實我係到諗, 如果我係POPO, 會好無面

其實有無得諗借老解, 係民意收POPO皮